求教 有冇ching識得係pc上玩Fifa set 手掣？

第一次係pc上玩Fifa , 但用手掣啲㩒個啲位亂哂

有冇ching玩開pc幫到我

入到game咪有得set返d制囉

我踢隻game入steam就得
每次開都要閂origin先 喺steam launcher開 joystick要着咗